電莖notebook邊部好 新手一問

想買部電莖電腦，新手問邊隻brand好d, 暫時睇中 Dell G5-頂spec果部同埋 ROG G4,想問咁多位滿 有冇其他推介比我？or 呢兩個brand如何？ 價錢預13000-14000

邊部好我唔知，我用緊ROG ，我就唔建議啦

Thx bro 有咩問題你覺得佢唔好

唔諗住砌機？性能好好多喎

利申買完電競notebook後悔

speaker 用咗幾個月出現沙沙聲，維持咗一個月變返正常
WiFi 用咗一年左右後成日係boot機時搵唔到張卡，結果我買咗條USB wifi 用咗一年，後來的起心肝拆機自己換AX200，從此問題解決

上個禮拜去咗荔枝角整機, 好多人整rog

唔考慮阿 因為帶出街

唔該清 咁唔買rog了

用緊 Acer Predator Helios 300

幾好

我都用緊但係個喇叭真係好撚廢
續航力極低基本上要長插電
出街拎埋舊火牛真心重大概3kg
唔知點解冇thunderbolt3
打機嗰陣時部機會熱到仆街部機會辣手，開100%風扇會好少少但係會嘈到你一定頂唔順
除此之外都算係一部好機

mbp 13"

MSI

Asus m15

有部m15 2070mq 要不要
原裝未開箱$17500
以前落左訂冇得退